Tinder害人不淺定自己攞黎

是咁的，一年前見到fd玩Tinder識到好多仔之後我又跟住玩，之後識到一個男仔，見面第一日已經一齊左 一開頭都係對我好好 但之後發現佢一直都有繼續玩tinder+其他交友apps 同埋不斷flirt其他女 我同佢對質 佢話都係玩玩下冇做過對唔住我既野 但問題係佢永遠都係單字回復我 對果啲女係打晒符號咁 係我蠢定係佢玩到上癮 我應該點做

以前拍拖未試過遇過咁鐘意玩apps同𥄫女既人 所以唔識應對 求方法解決

見面第一日就一齊，你都預左佢同第2個都會咁架啦

因為你係雞

咪玩啦 第一次見就一次 仲要沉哂船
樓主夠16歲未

諗住會搵到真愛

咪玩啦 而啲app傾計咪算
約出黎做咩

你都幾撚on9 出左一次街就一齊
唔洗問比人屌埋啦

假膠？
第一日就一齊

咁易食使咩珍惜

笑撚左
玩依D都真感情

lm

你自己咪又係臭雞

各自搵食 大家happy啦

唔係金融妹就係臭雞

俾人屌咗未
屌咗就係咁架啦

梗係走啦

我唔會否定佢當初係咪真係對你好好

但佢以後都唔會對你好架啦

如果你仲記掛住當初對你好好、好好果個佢的話

你係因為佢對你好好、好好先同佢一齊的話

唔好意思，呢個人已經唔係度架啦

因為佢唔會再對你好好、好好架啦

但都一齊左成年....唔通綠左成年 但睇到佢仲玩果下好傷心